扭扭薯條加泰式辣醬真係好好食

雖然少 但好飽

肥

麥記無左扭扭薯條之後點算

無飲可樂喎

Shake shake薯條好食啲

近排好熱氣唔敢食

淨係食紫菜
但食完要刷牙

我都好熱氣

唔飽

岩岩食完扭扭薯條 好正

做咩負皮我 屌你

好想瘋狂麥麥送

骯髒小莖

收嗲啦，cat girl

屌

搞到我想一陣買嚟食

我又想食了

食完再食

食飽飯了 飽撚到行唔郁

好撚飽呀！！

呢個正喎！

泰式辣醬根本點咩都好食

勁撚大份

我會買枝雞醬返屋企炒薯仔 炒雞柳

樓主死肥婆

而家好撚後悔 飽到嘔

本是同根生

我先唔似你日日暴食 飽到就嘔

我覺得嘔左會開心啲

撚有呀

3個負皮
肥是原罪

樓主比人負皮嬲豬

肥是原罪呀

肥西

隔離嗰個先係肥西

點龍蝦湯先好食

好咸

今天吃左乜

天使生病鳥

食撚到胃炎呀！！

唔好咁關心我

渣ga

今日終於忍不住食咗

Po多啲美食比樓豬睇
佢乜柒都唔食得 嘻

橙

無哂扭扭喇